# Ecuaciones Diferenciales Estocásticas y Aplicaciones - PER 8406 Octubre 2023

Repositorio donde se albergan los códigos realizados y brindados por la profesora Noèlia Viles en el curso de Ecuaciones Diferenciales Estocásticas del Máster Oficial en Ingeniería Matemática y Computación